火力全開 - 要求中國賠償香港武漢肺炎損失！

［聯署就快到Deadline］
美國已正式宣布cut世衛budget，已向親共的世衛打響第一炮，香港人要醒水識企美國個邊。幫簽以下聯署，表示Hong Kong is not China，希望美國能在大蕭條時多多關照香港。

請求美國代香港人向中共追討因武漢病毒造成的損失聯署:

聯署程序：簽署>查電郵>確定簽署>廣傳

#MakeChinaPay
#城邦行動派
#美軍未來我邀請 #美軍來了我帶路

推

求援美國 追殺中共

根本支那大撚把野要賠俾香港添

全世界都要中共賠錢，香港人被共產黨害到雞毛鴨血，唔簽唔係人

無撚錯，搞到香港大把人失業一日個原因就係共產黨

共匪落地獄

今鋪真係要共黨死清光

【香港經濟】華僑永亨：「最壞的情况仍未到」 料中短期破產個案上升

金融經濟 18:22 2020/04/16
李若凡指出，指出，如果更多中小企業陷入困境，急需要現金流的中小企業主，可能會以很低的折扣價變賣其住宅物業套現。

▲ 李若凡指出，指出，如果更多中小企業陷入困境，急需要現金流的中小企業主，可能會以很低的折扣價變賣其住宅物業套現。

新冠肺炎在全球大流行，重創環球經濟。華僑永亨銀行經濟師李若凡今發表報告，並以「最壞的情况仍未到」為題，指雖然政府現已推出一系列的刺激措施，但料不足以扭轉經濟下滑的情況，預計中短期的破產個案可能會上升。

私人消費大受打擊

李若凡指出，雖然政府現推出一系列的刺激措施，支持受影響的中小企業，但她認為，這些措施可能不足以扭轉本港經濟下滑的局面，尤其是在疫症大流行將持續更長時間的情况下。她以過去經濟衰退歷史作為參考，預計中短期的破產個案可能會增加。

她指出，隨着就業機會減少及企業減薪壓力，再加上近期股市暴跌及社會隔離措施，均對財富效應造成負面影響，料將嚴重影響私人消費，加上外部需求疲弱，預計今年本港將出現更深的經濟萎縮，按年收縮2.1%。

料樓價今年跌15%

她指出，如果更多中小企業陷入困境，急需要現金流的中小企業主，可能會以很低的折扣價變賣其住宅物業套現。另方面，市場對裁員及減薪的擔憂可能會拖累買樓需求，預計今年樓價將按年下降15%。

相關文章：

【香港經濟】陳茂波：或進一步下調今年香港GDP預測

中國首季GDP明出爐料首現負增長 一文看清市場預測

免費下載 hket App，關注「全球疫情實時動態」

一APP在手洞悉天下 立即訂閱送高達$480訂閱禮品

編輯：吳敏芳

點解唔直接係香港告？

兩樣無衝突，可以雙管齊下

IN US WE TRUST

撇不開中共 活不了香港

特朗普識破中共特務身分，很是高興。但中共的毒計不此於此。牠知道世界恨惡自己，更要世界憎恨香港。

短短數小時，該影片就有近二萬點擊。全世界正認為香港就是中共問題的輸出點。看看台灣那邊的報道，十分中肯，沒有為香港澄清，全世界也沒有為香港澄清。外國人眼中，這事件顯示出香港媒體實為中共特務。簡單來說，就是「香港就是中共國」（Hong King is just China）！

而現在被炒熱的中共病毒問題，你知道有多少是中共借香港轉口嗎？很多囉。尤其外國人眼見香港人的行徑，認定這裏是疫埠。被追究責任時，香港會首當其衝。

香港人要自保，就要在國際上撇清與中共的關係。最有力的證據，是香港人會追討中共賠償。而白宮聯署要求美國替香港追討中共，就是最確切方法（沒有之一）。這聯署追討成功的機會低，但目的在於•撇•清•關•係！若然聯署失敗，就是最好的證明——證明香港就是中共國。

別人欠你數十億，你卻不追債。為何？大概是因為他是你家人囉。就是同一伙人囉。那麼，別人會怎樣看香港人是何許人呢？

相關影片：

相關新聞：

白宮聯署：

侵：習仔我仲唔打撚死你

簽簽簽

沙士都冇賠喇， 不過就送左個自由行黎

因為當時個個都做左水魚

美國派錢派到傻撚咗!!!!!!!

push

天滅中共

好on9....講出黎你唔會覺得自己唔make sense ?

愛中共最make sense?

你就on9

咁你加油....祝你個訴求成功

祝你記得起身屙夜尿

全黨死清光

push petition

連登啲人死曬？

最後三日

賠到共產黨仆街冚家鏟

唔洗推啦。。。咁嘅po邊會有人推

Push

up